［重甜］我嘅兩個多甜勁多奶女朋友3（原名：少甜多奶）

有賴各位嘅支持得以開到3

話咁快就五個月
應該係最後一個post 喇

好多謝支持樓豬嘅各位
大家都好warm同畀左好多寫文建議樓豬
甚至有人話咁少like好戥樓豬唔抵
仲畀埋建議我改名
同人講係甜故 話會多人睇啲
連登有愛啊

唔知完咗之後仲有冇機會見到大家
但依段回憶 樓主永遠都會記得

希望大家都會一齊睇埋落去
歡迎留言分享下你點睇個故/啲角色吖

感言多咗少少 唔好見怪

前文回顧傳送門：

［少甜多奶］

［少甜多奶］2

=================

本故事純屬虛構。
如有類同，實屬幸運。

=================

留個名先

Lm

重甜多奶一碌鳩

我入到黎

支持支持 樓主快d出文呀呀呀 等到心急死我啦

開post冇文

文呢

（119）

冇咗bra啲束縛，珮柔個胸自然咁彈出，嗰種飽滿同重量感，都唔係普通嘅波波size可以做到。中央嘅紅豆更加係畫龍點睛，成件事都係咁恰到好處。

包包又再重新揸過珮柔對波，完全係愛不釋手咁。無論係雙手捉住一隻奶，捉住嚟揈，個畫面都係咁養眼。但呢，包包好似特別鐘意睇對波回彈，佢揸揸下變咗打到對波揈嚟揈去。

白皙嘅皮膚又開始泛紅，明明包包打得唔大力㗎。睇到咁，我又忍唔住出聲：「包包，唔好咁對珮柔喇⋯⋯」

「心痛就好好反省下，唔係你，珮柔唔使畀人咁玩。」話雖如此，但負責玩嗰個好似係你喎。雖然打得唔大力，但搞到咁紅都心痛㗎嘛。

打到咁大幅度嘅左右擺，係幾療癒。「我唔會再有下次⋯⋯真㗎！可以放咗珮柔未？」要我講幾多次都好，我嘅答案從來都係一樣。

「傻喇，依加先戲肉。」講完就坐喺珮柔後面，用熊抱住嘅姿勢，喺珮柔嘅身側將波波拎到口邊，張嘴就舔。由胸肉舔到紅豆，一時吸啜，一時舔舔，用溫熱嘅脷，刺激珮柔嘅波波，同時都刺激埋我。

一邊發出明顯嘅吸啜聲都仲未夠，另一邊已經不滿於揸波，而係盡情向下摸索。摸過肉感嘅小肚子，裙擺又被撩起。揭開長裙，底下嘅係少接觸陽光嘅白雪雪腳，依個位仲白過包包咁，邊個滑啲就要摸過先知。

我努力抑壓住想摸嘅衝動，包包嘅手早已代替我嘅喺珮柔嘅敏感之處游走。見住珮柔因為怕痕而瑟縮但又有啲享受個樣，我都係冇得出手，都係專注返喺睇方面。

終於，珮柔嘅墨綠色最後防線都被除埋出嚟，身上都仲掛住條開胸長裙，實在淫靡非常。個閃令令嘅小穴仲要向住我，巨龍扯到爆哂，完全正中包包下懷。

包包見到綿褲已經急不可待咁描繪住巨龍嘅形狀，雙手都開始開工了。一隻手仲係進攻緊碩大嘅乳房，用拇指同食指反覆前後磨擦，紅豆顫顫巍巍咁挺立著，好似就咁玩波波都可以玩到高潮咁。另一隻手理所當然咁玩下面粒豆。咁唔係一嚟就掂豆豆嘅，女仔嗰度咁敏感，要撩撩下先得。「包包⋯⋯咁樣⋯⋯我會⋯⋯」珮柔整整下都唔再忍，唔小心忍漏咗幾下呻吟。對方舒服，就梗係包包嘅動力喇。咁所以，再激烈啲無無可避免。

嘩，再係咁，我驚會忍唔住擒佢地兩個⋯⋯我唯有暫時瞇起眼睛，但好奇心又如熊熊烈火咁燒緊，實在我同巨龍都左右做人難。

見我咁忐忑不安，貼心嘅包包當然係⋯⋯「阿驍，坐埋啲喇，驚你睇得唔夠清楚。」包包自己啲慾火都燒到憾憾聲，佢特登除咗件入膊背心仔，又將底底拉到大髀位。彎低腰跪喺地下，隻鮑對撚住我，話唔係有心都無人信。

然後都冇理我，就已經又雙線發展緊。今次仲加埋個頭落去，成個頭埋喺珮柔下面，伸出粉嫩嘅舌頭，都係由陰唇奶起。珮柔咿咿呀呀咁，好似都甚為享受。

包包冇話要坐定，我就自己轉換角度。唔再睇包包點奶珮柔，而係認真睇包包隻白虎鮑。

《續。》

有文呀

新帖留名

lm 支持

我係你就即刻除褲吉入包包個鮑鮑度喇

留名

LM

扯左

樓主寫得好正呀
希望推到多d人睇

唔準呀唔準最後一個post呀

又真係形容得冇錯

次次睇個po名都意為自己入錯po

但包包會更嬲 又有排氹

多謝你讚樓豬同推post

lm 等文

樓豬
你忠實嘅出文鬧鐘又嚟喇

（120）

包包嘅皮膚雖然白皙，但到咗鮑鮑依啲色素沉澱位，都係黑過身體其他位少少。仲係數一數二嘅白，至少係我見過最白嘅。依啲野係我平時屌緊包包唔會留意到。係咪要多謝包包唔畀屌先？

再打側少少望，唔使翻開都見到包包自己都出哂水。喺佢幫珮柔畀心機咁奶緊嗰時，對圓波波都有節奏咁一下一下顛簸緊。波波冇珮柔咁大，都睇頭十足。

珮柔冇包包喺性方面主動同咁自覺，都唔知要點做，人地先舒服，要叫先郁。一味服侍人，自己又冇人掂，實好空虛喇。佢依加一定好想有人摸下自己，排解鬱結。

情動緊嘅包包雙腳又郁下patpat 又不經意咁越分越開，好似畀蟻咬咁。入面嘅粉嫩更加一覽無遺。

如果話頭先只係扯到行，依加應該就快爆咁。倏然見到珮柔放喺廚房嘅小黃瓜，其實除咗食，都可以有其他用途啫。而且咁樣，就唔算係親身參與喇。

我擅自離開，走入廚房，拎起心心念念嘅黃瓜，經過沖洗後而發出亮麗嘅光澤，就好似同樣都鼓勵緊我繼續進行個計劃。包包仲係背向緊我，我用圓滑嘅黃瓜輕輕掂咗下包包嘅陰唇。

「喂啊，咪話冇你份。」口裏說不，身體就褪後左少少，方便我採取下一步嘅動作。隻衰女包真係呢。

喺外圍畫哂圈圈之後，其實都可以慢慢進入。黃瓜只係一隻手指合埋咁上下粗，好彩都未會造成負擔。先係打平咁入，會感覺到入面幾乎係毫無阻礙，完全濕到爆燈。「阿驍，唔好⋯⋯我⋯⋯」

每一下我都故意避開包包渴求嘅嗰一點，等佢頭先咁樣唔俾我參與吖啦。咁所以，插緊佢都仲要不斷擺動屁股係意料中事。

結果，包包一下向前縮，黃瓜乘勢滑返出嚟。明明碌野都唔夠滿足，包包應該要求我屌佢先啱㗎，點解依加反而要走呢？

「都話唔預你囉，係咪唔識聽中文？我冇珮柔咁易心軟，你慳啲喇。」包包擰轉頭話完我，就重投返珮柔懷抱，睇嚟今次真係好堅決，唔會好似上次咁咁而易蒙混過關。包包嘅威嚴震攝咗珮柔，就算佢想幫我口都暫時未係時候，唯有用眼神嚟同我打氣加油。

包包又再一次趴上珮柔個身度，而今次唔同嘅係佢雙腳夾住並緊貼著珮柔大髀，完全濕潤嘅小穴令包包喺唔使用其他潤滑劑嘅情況下，都可以快速前後移動到。陰公包包，塊鮑已經濕到整濕珮柔大髀，「啊⋯⋯好正。」珮柔見住包包自給自足，都唔知畀咩反應好，唯有做返佢嘅能力所及——揸波波。

包包開始進入狀態，睇得出就算珮柔唔係鍾意女仔，但見到渾身散發女仔魅力嘅包包，都不禁臉紅耳赤，情不自禁咁低頭錫咗包包嘅嘴唇，用嘴唇吻住溢滿地嘅情慾。無分男女，大家都想親近有魅力嘅人。

珮柔難得嘅主動，包包又點會放過，佢馬上回以熱烈嘅吻，出動埋互相交纏嘅舌頭。我做睇嗰個，都覺得有啲慾火焚身，更何況係佢兩個當時人。

包包唔會只顧自己爽嘅，佢忽然倒咗啲BB油落珮柔個身度，冰冷嘅感覺令珮柔忍唔住叫咗出聲。包包先係用大髀靠近珮柔粒豆，唔通佢想⋯⋯

《續》

就嚟磨豆腐喇

散聚有時
佢地有機會喺你哋腦海中存在過
已經好難得

我會掛住你架

唔好話你 我都好唔慣
不過睇下加咗嗰啲字
會唔會多啲人睇到先

加速

唔該鬧鐘仔

點解女女唔會比人當les但係兩條佬唔覺意掂下手就被認定係gay佬

又係一個冇文嘅夜晚

我都覺得好唔公平

Lmlm

（121）

果然不出所料，係反轉版嘅大髀磨豆豆。包包考慮到珮柔嘅緊張，體貼咁落埋bb油，費事玩玩下乾水咁掃興。「包包⋯⋯」有少少哭腔聲嘅珮柔，似乎都樂在其中。大髀不停上下郁，又時快時慢，就好似人肉版震蛋。當然兩手仲不斷刺激兩顆大波波上嘅紅豆，錫錫下嘴又舔下乳尖，又揸下波波，簡直係天堂。

不過包包好明顯低估咗自己做愛方面嘅天賦，珮柔完全係畀佢lead到閪水長流，甚至我會覺得珮柔仲享受過同我做咁。啲人話女仔更了解女仔，其實真係冇講錯。

見好似雙方嘅陰蒂都已經情動而漲大到差唔多，包包隻充滿閪水嘅腳都離開珮柔粒豆，取而代之嘅就係兩粒豆豆自己交涉。

有啲似傳教士式，但冇野入洞，兩粒豆正面迎擊，磨磨下咁。珮柔擘大腳，包包就係中間微微張開雙腿跪著，佢地邊磨邊搵最敏感嘅位，「啊⋯⋯啊⋯⋯嗯⋯⋯」呻吟聲此起彼落，兩把女聲都叫得不亦樂乎，分唔到邊個打邊個。

又係一次過睇兩塊閪閪嘅時候，頭先一直玩包包，今日都未有機會認真望下珮柔充滿神秘感又被小量毛髮遮掩嘅閪閪，真係久違嘅親切感。不過如果有份插，會仲開心囉。好少可以睇到咁濕嘅鮑，平時奶同插都係直接開波，燒到憾憾聲，仲點仔細望。

兩條女都呼吸急促又泛紅哂咁喺慾海浮沉，真係唔使我幫手？抑制住想搞佢兩個嘅衝動，低頭望住硬如鐵嘅巨龍，除咗搖頭嘆息，仲可以點？我係抵死嘅。

我慢慢湊上前，諗住佢地是旦一個用身體任何一個部位揩到巨龍，都好過我自己打飛機咁慘。咁揩下包包腳，應該佢都唔會嬲嘅？

巨龍前端已經冒起一顆小水珠，我將巨龍攝喺珮柔同包包接觸嘅大髀同包包隻手中間，佢反正都郁，不如順手幫我打埋飛機。又唔會阻住佢郁，又安全。「喂你又嚟？鳩都擰斷你。」包包把口就咁毒，其實都隨我點玩都得。隨著包包嘅律動，巨龍被包覆嘅頻率都越嚟越高，望住佢兩個咁high，自己又睇住佢地磨到咁high，包包又用手磨緊條J，其實都另一番風味嚟嘅。

佢地好似仲嫌唔夠high，包包坐返直個人，我就抽返走碌野，繼續睇包包表演。只見包包變咗半跪坐，仲跨喺珮柔其中一隻大髀度。珮柔就由正面朝天變做側身，包包個gap剛好對住珮柔嘅，然後又開始磨過。依個動作好考包包大髀嘅爆發力，包包仲要冇做開運動，都見到佢盡顯疲態。

包包抬住珮柔條腿都有啲攰 ，我慢慢再靠返近，幫包包逗下喇，順手去揸下珮柔波波攞報酬。包包發緊力，我又幫佢地助緊興，包包都唔會有異議喇。

「啊⋯⋯哥哥⋯⋯唔⋯⋯」珮柔明顯對我嘅加入表示歡迎。「張驍旭啊，叫咗你唔好攪攪震，又想點啊？」

「幫緊你哋啊，明明兩個都未高潮，真係唔使我幫？」我邊講再邊揸佢兩個對波，一揸個但都仲未滿足。屌我都忍咗成晚喇，表現出色喎。

包包個嘴角又戚起咗，好似又諗到啲咩新野玩咁。「你再係咁，唔好怪我出絕招？」咩絕招？我就唔信你兩個會溶咗我。

《續》

包包做女王 2個奴

跟住包包入房拎咗把鉸剪出嚟

又想綁男豬搵把較剪hi佢條jer jer仔

lm

可唔可以屌Ashley個大ass懲罰佢

又唔記得咗

睇嚟大家要幫佢較鬧鐘

push

哇恐怖片

珮柔係男主隻奴

逐cm剪？

之後好容易瀨屎喎

（122）

包包仲戙緊珮柔一邊腳，施展渾身解數咁磨緊，個pat不停前後移動 ，見到越磨越多水咁，佢兩個咁真係夠喉咩？

我繼續無視包包嘅警告，走到空閑嘅珮柔旁邊，單純如珮柔都知依個時候要幫我chok。佢嘅手凍凍地，可能係因為啲血去晒下身，冰冷嘅手摸上巨龍，同我不過難得佢同包包激戰緊，無謂要佢再忙啲，享受唔到箇中樂趣。咁我就退而求其次，又再一次倒啲油落珮柔個身度。

珮柔今次見住我倒，已經有咗心理準備，眼白白睇住成身油，但都由我地為所欲為。包包望住我若有所思咁，突然間昂高頭，好似醒起一啲野。然後就離開咗原本嘅位置，走去個袋度唔知摷啲咩出嚟。

咁包包行開咗，我就梗係自然而然咁補上佢嘅位置。我趴落珮柔度，嚟個大車先。久違嘅溫熱觸感，我脷尖就好似沙漠中嘅駱駝，不停尋找水源。佢當然乖巧地配合我，唔單止慢慢鬆開口，偶爾仲同我條脷互相追逐。

珮柔成個口都畀我舔勻哂咁濟。包包一直咁樣刺激緊佢每一個部份嘅神經，佢而家畀輕輕觸碰都會好敏感。我終於放開摸住佢個頭嘅手，轉移陣地到一雙大奶子身上。

「張驍旭同我落嚟。」包包有啲嬲咁講，我聽到佢把聲，我已經即刻停止手上嘅動作。然後轉向望佢。佢手上拎住嗰碌咪係⋯⋯

被包包勸令要讓位，就算我同珮柔有幾不捨都要離開，不過我都無忘記自己罪人嘅身份，唔可以咁怨包包嘅。我褪開到佢兩個嘅隔離，完全睇到佢兩個嘅做咩。

包包又接替返我嘅位置，一貫落咗潤滑油先，然後就慢慢隊碌同巨龍有過之而無不及嘅野入去珮柔個閪入面。咁即興都拎得出依碌野出嚟，睇嚟包包今日係有備而來。

「啊⋯⋯」聲線有啲嘶啞嘅珮柔，好似一時之間好難接受身體嘅巨物，我巨龍都尚且有溫度同彈性，但嗰碌野係死物，就只能硬食。

佢兩個依加用緊鉸剪腳嘅姿勢，「包包⋯⋯珮柔好似⋯⋯」另一邊嘅包包早已將猙獰嘅另一端塞入咗自己下面，咁咪即係條野有兩條龍？包包到底為咗今日籌備咗幾耐啊？

佢一邊要用下面咬住，又要用佢嚟深入珮柔入面，其實都頗有難度。全程佢都靠自己，珮柔唔識幫，我又唔可以幫，真係愛莫能助。

等都兩邊都入哂，包包竟然指派我一個任務，「幫我開咗佢。」入都咁有挑戰性，仲要震埋咁進取？驚你地頂唔順喎。

不過包包叫到，我最後都有伸手到兩塊閪嘅自慰棒中間個防水掣，輕輕較咗一度。震度未係好明顯，但都搞到佢兩個成身震哂。「嗯⋯⋯哥哥⋯⋯唔好較到咁大⋯⋯」珮柔個哭腔搞到好似我屌緊佢咁。臉仔又紅撲撲，先一度，就好似攞咗佢條命咁，睇嚟佢都好少自慰。

包包都喺周圍摸索我隻手，我以為佢回心轉意喇，點知佢竟然講：「驍⋯⋯幫我推入啲⋯⋯」另一個就意猶未盡，又會相差咁遠。咁大個男人棟喺度，真係唔考慮下同真人做？我知依個懲罰會好難捱。

巨龍見到咁嘅情景，再升多格都係意料中事。

《續》

好想睇包包同珮柔互揸同磨lin
樓主拖捨下

你期待咗好耐

唔使咁快sad住先
依加計落 應該仲有十幾廿篇先到結局

軟JJ你結局完仲會唔會寫新故

新po留名

要用到「施捨」咁慘？

啱哂佢 鐘意刺激

依個真係唔知
寫左咁耐都想休息下
但睇到讀者反應 又會好開心
真心難揀

果然係後生仔, 射極都有, 射完一陣又砌過

我發現其實你唔寫甜故寫下啲生活小品都幾好

何止刺激 直情餘生都充滿挑戰

佢扯左好多集都未射

樓豬估計要扯多幾多集先有得射?

足球小將咁 半場推波到射波用左幾集

兩集左右
其實本身一集嘅咋
不過應觀眾嘅要求加多左一集

今鋪真係等到軟綿綿

（123）

包包自摸自high嘅同時，都不忘望下珮柔。珮柔唔使問，都知佢係一臉嘅無所適從。珮柔不斷受快感衝擊，應該要點做好？點先可以令自己舒服啲？依啲都一概不知。平時都仲話有我帶住，依加就望住天花板，聽住包包氣喘聲，究竟點好呢？

見珮柔咁傍惶，包包都不再攤喺度，而係跨坐喺珮柔嘅其中一隻大髀之上。小穴入面嘅雙頭龍因為太濕太滑同包包姿勢轉換而跣咗出嚟。包包唔急住塞返入去，只係照顧咗珮柔嘅感受先，依啲叫唔叫姊妹情深？

包包都係安撫住珮柔最敏感嘅部分先，一手都捉唔哂嘅波波，碩大而柔軟。因為躺下而好似摩西紅海咁分開咗兩邊，向左走向右走，係珮柔一直都幾在意嘅部分。包包都好似意識到同一樣野，默默咁捧起兩個波波，向中間聚攏，依一夾，又深又長嘅奶溝又浮現眼前。

「包包⋯⋯」珮柔無意識咁叫包包，就好似讚揚包包所做嘅一切一切咁。只係摸當然唔夠，包包從下而上咁，掌心抵住乳尖，向上托，用手秤重咁。啲胸肉係睇得到嘅柔軟，指尖陷入胸肉之間，胸肉又從指罅中漏出。見佢揸得咁開心，我都想安慰埋另一隻奶。

見我蠢蠢欲動嘅手，包包又快我一步，加快個頻率，由摸變成雙手揸波。包包有啲不甘寂寞，佢撫上珮柔嘅手，引領佢摸自己波波，咁仲唔係示意佢兩個之間要互相幫助？

珮柔自己實踐得少，但被人揸得多都知要點玩嘅。包包嘅波波明顯唔夠珮柔大，但勝在有彈性，兩對圓渾嘅波波距離又近咗啲。

「係唔係咁？」珮柔好奇得好似小朋友咁，亂摸對方，又篤篤下咁，慨嘆點解兩個人嘅波波會差咁遠。又一隻手掌包埋去，係及手波再大啲啲，摙下摙下就好似玩嗰啲紓壓海綿咁。「好舒服啊，柔柔做得好好。」依個咁溫柔嘅包包，同頭先鬧我嗰嗰真係同一個人嚟？講完仲要好自然咁錫埋去，唔同我嗰種具侵略性，佢兩個係好溫柔，好甜咁打車輪。兩個靚女咁親密，互相索求大家，真係成幅畫咁。

包包都不甘示弱，用兩隻手起勢咁揉，就當自己搓麵團咁，偶然間會掂到胸部中間嘅紅豆點點，比起五蚊銀咁大嘅乳暈，粒點點就好細粒咁。「啊⋯⋯」一掂到，珮柔都會忍唔住叫咗出嚟。佢下面又有舊野塞住震緊，身體應該敏感好多。

珮柔跟著包包，都向點點邁進，用指尖輕刮，都嬌喘連連。大家lin頭都咁敏感，最啱就廝磨下。包包抬起珮柔對奶，向自己乳頭相抵。一掂到，大家都係攣埋哂個身，好似有電流通過咁。又刺激又要繼續掂，兩粒linlin磨磨下咁。

包包有啲緊火咁，一邊揸，一邊下面又流緊水。下面冇野塞住咁空虛，只好雙髀靠攏，夾住珮柔大髀磨下豆豆。又一邊磨lin，咁多重刺激，真係睇到都爽。

但咁遠遠滿足唔到包包㗎，佢始終都係想有野塞入去，狠狠咁屌佢。包包用有啲可憐嘅眼神望住我。

正當我以為佢回心轉意，終於忍唔住開口叫我屌佢之際，包包只係往身下摸。將珮柔體內仲震緊嘅另一端，放返入身體入面。

明明好想要，但死都唔肯服輸。

真係睇到我熱血沸騰。

樓主啲文係我精神食糧

停係依度我都熱血沸騰

有佢咁出名就好

終於玩到磨Lin磨波
兩個妹妹大家玩多啲波好呀，我鐘意
樓主加油！

新讀者live咗lm

扯足咁耐唔會痛咩好似辛苦多過享受

我都鍾意睇啊
但大大個男豬喺度
好難唔理佢兩個喺度磨

就係要佢辛苦
因為係懲罰嚟
屌Ashley屌得咁開心吖嗱

好多時係Ashley主動坐上去

半推半就囉
男主都唔係完全冇責任

應該畀佢帶鎖

JJ鎖迫佢硬足成日
再嚇佢唔見左條鎖匙

之前好似有單強國新聞
有人玩電子鎖

結果技術故障開唔返
要消防用電鋸切開個鎖

(124)

白色嘅兩頭龍吱吱作響，震動嘅頻率似乎都幾高下，當然我唔係用家，我只係能夠從我兩條女嘅反應中推斷。一個叫聲不斷，隻手下意識揞住個嘴，不想漏出任何一粒呻吟聲，但偏偏就事與願違，嬌柔嘅嗓音都一字不漏咁傳入我耳中，完完全全切切實實咁睇到珮柔有幾咁欲拒還迎。震到落對波度，於心何忍。等哥哥拯救你好唔好？

包包嘅反應同珮柔完全唔同，雖然都有啲嬌羞，但佢條腰好似上咗摩打咁，喺自慰棒嘅強烈攻勢下完全絲毫無損，都係咁進擊，係有啲輕喘。「啊⋯⋯好舒服⋯⋯仲想⋯⋯」不過都依舊饒有興致，不停擺動patpat，連帶刺激埋對面嘅珮柔，真係越睇越升溫，我講巨龍。

其實都好驚佢地兩個都咁濕，好易會觸電。都係我依個真人安全好多，佢地又可以慳返啲力。真係唔考慮下我？望下個鐘，原來佢地都玩咗成個鐘。

「我⋯⋯要大一度，阿驍幫我。」明明包包自己隻手都掂到，係都要我幫，仲唔係刻意引鳩我？包包又唔睇下珮柔點，就又叫我加大頻率。珮柔經過十幾分鐘嘅刺激，塊臉又紅多幾分，咁落去得唔得㗎？

但我今日係戴罪之身，仲有咩資格講意見？都只能夠照包包意思。

又撳多下個掣，震動明顯勁好多。珮柔已經控制唔到自己，原本有少少收斂嘅「嗯嗯」，都變哂做止唔住嘅「啊啊啊」，腳尖又伸到勁直，好似好想要咁。

佢地玩咗咁耐，巨龍就扯足咁耐。真係痛並快樂著。

包包抱起自己雙腳，做出個好摟屌嘅姿勢，仿佛屌得唔夠入，雙手都捧住腳先會最入最舒服，半瞇嘅雙眼映出一片霧色，就好似被情慾嘅森林纏繞不止，不能自控。

珮柔依邊都唔好得好多，佢雙手都放喺嘴邊，想揞住個嘴又掛住震，完住唔知點咁，兩粒點點喺手臂嘅罅隙中巍巍咁挺立。我望住珮柔喺高潮嘅邊緣，真係忍唔住想出手。揩下豆豆或者揸下波都好。「按摩棒唔知你邊度舒服㗎，等我幫你喇！」

「你再掂珮柔，就要受懲罰。」春宵一刻值千金，雖然有排都未夜晚，但淫慾從未停止過。要喺珮柔同唔使罰之間做選擇，我一定毫不猶豫咁揀珮柔副魔鬼身材。

我唔理包包嘅勸告，一意孤行咁揸落珮柔度，可能太緊火，好似唔係好控制到力度，大力咗少少，「你真係為咗珮柔，點罰都得？」

啲精都上哂腦，仲邊有容我拒絕嘅餘地呢。我忙不迭咁點頭，都唔敢正眼望包包，估有咩酷刑等緊我，就埋首喺珮柔雙乳之間。所謂及時行樂。

我俯身親吻嘴仔同臉仔都變得紅卜卜嘅珮柔。佢個身熱得令我想幫佢地開大個冷氣，但係又怕凍親佢地，都係幫佢地再解開啲衫算。

珮柔被雙頭龍挑逗得濕到一塌糊塗，而巨龍又蓄勢待發，基本上雙方都進入狀態喇，為咗令珮柔感覺再好啲，我個車輪都冇馬虎到㗎。錫到咁上下，先慢慢扶佢離開條棒，儘量唔影響到仲慾火焚身嘅包包。

珮柔抽返個人出嚟，佢嗰半邊棒真係濕到發亮，包包馬上接返住，鄙視咗我一眼，再自給自足。

《續》

唔知點解我覺得呢個係包包離開男主既前奏

最後男主三個都留唔住

哇哇哇 咁大頂高帽
我鍾意

唔好呀

可能都仲有個柔柔既，但包包真係似走

鐘意就出多啲文啦

推

真sm調教咁

鳩到縮

柒到世界盡頭
同塞條j入公園啲窿條友有異曲同工之妙

（125）

我將珮柔稍稍移正，使其面向我。我再錫下珮柔，就迫不急待上套插入去。我都係最鐘意傳教士，珮柔又慳力，我又郁得舒服。

喺洞穴外面都見到啲毛毛都閃令令，反射出誘人嘅光芒，就好似呼叫我，身體嘅主人已經準備好，我都唔使再留力就住嚟屌。

我緩緩插入，珮柔都抖咗啖大氣，「啊⋯⋯」好似冇平時咁辛苦，唔使入少少又停一停咁。比起平時順暢咗唔少，睇嚟前戲對女仔真係好重要。

佢下面早已泛濫成災，巨龍喺閪水中暢通無阻，可以極其順利咁前後抽插。有咗水嘅潤滑，移動得非常順利。

咁睇嚟，可以插到底喎，「啊⋯⋯哥哥⋯⋯嗯⋯⋯」珮柔一下又一下咁承受我嘅直搗黃龍，可能係粗暴咗啲，但入面咁滑，照道理係唔會整痛珮柔㗎喎，所以我都冇理佢啲銷魂嘅叫聲，專注屌閪。一邊抬住佢隻髀，一邊揸下對軟滑嘅波波，真係人生一大享受。

衝刺期間都有望下包包，冇忽略佢㗎。包包正忘形咁捉住佈滿珮柔閪水嘅嗰一邊，有節奏咁戳自己嘅敏感位，邊篤，個人就攣埋個身，好似好中咁，包包有少少皺眉咁望住，繼而用迷惑人心嘅眼神望住我，笑我有得睇冇得屌佢咁。

好叻咩？我有珮柔屌。你冇得比我屌先係最慘，要玩玩具，我以勝利者姿態咁同包包講：「陣間先屌鳩你。」佢當然嗤之以鼻。

眼光放返落眼神迷離嘅珮柔身上，將佢兩隻腳掛上我膊頭度，會再易入啲。我故意打patpat 拍得勁大聲，引埋包包。然後都唔再攪咩假動作，係時候食正餐了。我嘅跨下起勢咁拍打珮柔充滿肉感嘅pat pat ，伴隨住珮柔嘅呻吟聲，真係好撚淫。個閪又窄，真係超正。

邊拍，波波又前後搖，嗰種動感真係平胸嘅女仔畀唔到我嘅。當中有幾下屌到珮柔下面有啲縮縮地咁，好似又叫得特別大聲，好似高潮咗咁，我適時捉住珮柔對手，再隊多好多下嗰個位，試圖令珮柔再爽啲。

果然不久，珮柔抽抽地搐，「哥哥⋯⋯啊啊啊⋯⋯」就知又隊到正。珮柔飽飽，咁我都唔忍喇。珮柔正得濟，我忍唔住都叫咗出聲：「嗯⋯⋯」

珮柔面色紅潤咁望住我講：「哥哥都好舒服咁。」傻妹嚟嘅，因為你太好屌啫。我笑咗笑，摸下個傻妹塊臉，就從珮柔身體內抽返巨龍出嚟。

包包唔知係邊度竄出嚟，手持bb油，好似有啲奸咁行近我。我都未反應得切，佢就已經坐咗喺梳化度，拿拿林幫我除咗個套，勁粗暴咁揈到啲精周圍都係。再好順手咁喺巨龍上搽啲bb油。啱啱射完咁敏感，包包究竟想點先。

《續》

屌屎忽

精神食糧

已經開始唔喺睇嚟打飛機
純粹想知個故事走向

次次都睇到臨想扯想扯就完左

冇咁重口味嘅

咁好難一集完哂所有野嘛
起承轉合都要鋪下

定再耐啲先更
但一出出多啲好？

一樣咁更，但出多啲

樓豬又掛住瞓覺？

樓豬喺唔喺想要鬧鐘做禮物

（126）

成條仲扯緊嘅巨龍都被飛快咁搽滿哂bb油，包包就好似好趕咁，咩熱身動作都唔做，一嚟就好熟練咁用左手套弄巨龍，起勢咁chok。粗暴，但有油嘅潤滑，所以一啲都唔痛。

珮柔高潮完都稍微清醒返，仲坐返起身。不過包包罰緊我，佢都唔方便講啲咩，只係靜靜咁睇住我地。而我又睇返住佢對大奶咁。

包包打快手上嘅動作，試圖喚醒返我嘅集中力，我啱啱先射完，其實真係⋯⋯「唔好喇⋯⋯」我想褪後逃走，但包包厲住我。捉住巨龍隻打大收緊咗啲。掹住巨龍唔比我走，又義正嚴辭咁講：「一早講到明要罰，你唔識管好個下半身，咁我幫你囉。」都仲未夠，再要加埋右手掌心喺巨龍嘅頂端打圈磨擦。

咁我應承得，就算點都會做嘅。更何況今日本身係要罰，但我又破咗戒， 係真係真係要接受懲罰。但求包包唔好玩到我不舉，畀我機會我服侍佢兩個下半世。

一邊諗，啲酸麻感就越嚟越出，又舒服又唔知點咁，依種感覺好奇怪。整整下唔知係緊張定點，竟然有啲想去廁所添。我細細聲咁同包包講：「包包⋯⋯我想去廁所。」

包包完全冇鬆開手嘅意圖，仲邊講邊動作緊：「去咩廁所，男人老狗少少尿意都忍唔到㗎咩，仲話咩控制好自己？」包包所言甚是，我唯有死忍難忍。麻麻地雖然幾high，但真係好撚急尿，咁落去真係好驚會瀨⋯⋯

見我有啲腳震震，包包就放輕咗動作，但都仲持續刺激緊馬眼。好唔容易回落嘅快感，又再一次被累積。大髀內側又酸酸地，又再一次攀上高峰。係咪就快玩壞喇？又想射？

我震咗幾下，包包又慢返，就好似玩捉伊因咁。咁所以又升返起係意料之中。我⋯⋯咁落去唔太掂喎⋯⋯真係⋯⋯

到極限喇⋯⋯我⋯⋯對唔住包包⋯⋯個臨界點我真係忍唔到⋯⋯「哇哇哇⋯⋯我⋯⋯」一堆透明嘅液體喺馬眼噴射出嚟，我隻腳係咁震。我諗係精同尿都有啲。嗰feel真係好似瀨尿咁，係無法自控咁開哂水喉。係正嘅，仲好爽添。比平時普通射仲舒服。啲快感就好似毒品咁，又爽，又令人上癮。

入面所有野都射哂出嚟，連最後一滴都出埋。依加巨龍無咗知覺，重重咁垂下，睇嚟要休息返三五七日。個小腹仲好似有啲酸痛，究竟我頭先經歷咗啲咩⋯⋯

大佬，五分鐘先屌完珮柔，依加又出咗咁多。我會唔會死㗎⋯⋯

又攰又爽嗰下先攞命。大腦仲有似有啲回味添。

剛喺高潮嘅餘韻中清醒過嚟，先擘得到大隻眼同恢復返聽覺，「張驍旭，你個大仆街。」原來包包被我嘅透明噴到成臉都係。因為哄得太埋，仲有啲入咗眼。珮柔都幫我抹緊。

我坐返底，再抽紙巾，加入幫包包抹臉嘅行列，唔知咁叫唔叫做自作自受呢？我忍住笑意，幫吚哇鬼叫嘅包包抹。依一次射精，真係有返第一次射精嘅好奇同陌生感。

「衰女包，報哂仇喇？玩得開唔開心？」我望住已經恢復視力嘅包包，忍唔住口又想笑。包包冇我咁好氣，只好惱羞成怒咁：「屌你喇！你再敢亂同女仔發生關係吖嗱！」佢都講得啱嘅，依一役真係學乖咗，有包包珮柔都仲唔夠咩？再嚟嘅話，包包鳩都擰甩我。

張驍旭，唔好令佢兩個失望喇，好唔好？

都未沉澱完，珮柔就好雀躍咁講：「哥哥，我又要好似包包咁幫你整頭先個個。」得返我同包包面面相覷。你係幾時對性咁有興趣㗎。

《續》

玩到潮吹

想睇包包懲罰男主迫佢飲

咁重口味

出到多啲嘅 我就不如日更
重點係諗唔到點寫啊

日更啦

好慘

睇多幾套av就諗到

飲⋯⋯聖水？

有兩條咁正嘅女仲搞第三條
抵罰啦

Push

正式宣布樓豬又瞓著咗

咁樣罰冇咩挑戰性喎

（127）

好彩珮柔只係講下笑。唔係都唔知搵咩射畀佢。

幫佢地沖完涼，洗走埋身上嘅淫水同精，都已經開始入黑。珮柔見我一臉疲憊，提出想幫我煮飯執野嘅時候，包包又撳住咗佢，要我繼續請罪。

攰係攰啲，又未必煮得好食，但仲有機會補救，就已經係好事。而當忙完所有事，氹哂佢兩個瞓覺豬，我瞓喺中間，一左一右嘅good night kiss同望住佢兩個嘅睡顏嗰時，就會覺得所有嘅辛苦都係值得。

經過包包嘅兩次懲罰，佢都好似真係下咗火，冇再嬲，但都係有意無意喺言談間串下我咁。都明嘅，咁大件事，話完全睇得風淡雲輕都冇咩可能，我仲係有前科嘅添。都抵我嘅。珮柔都係一如既往咁支持我，做下中間人調停咁。有時我都諗，遇見佢兩個真係幾生修到嘅福氣。

過去我控制唔到，係希望將來，都唔好再錯落去。

其實Ashley唔搵我，我就可以唔使破戒。我都唔想同佢有啲咩多餘接觸，更唔好話獨處。唔見，咁咪你好我好大家好。你估我好想屌佢咩！但可惜，世事唔會咁盡如人意喇。

睡眼惺忪嘅時候，耳邊忽然震動，我拿拿淋拎埋個電話走入廁所傾，費事嘈醒佢兩個。
輕聲咁講：「喂？」

「阿旭，得唔得閒？」熟悉嘅男聲響起。
「William？咁夜咩事啊？」
「有啲野想你幫手。」佢有啲支支吾吾咁，似乎唔係好方便透露。
「依加？真係考驗友情喎。」我望望床頭個鐘，都成三點了。不過朋友叫到⋯⋯

都係換衫啦。

咁所以當我去到約定嗰度，見到William隔離嘅竟然係Ashley，都好難唔閃過一絲錯愕。

唔係呷醋佢兩個幾時咁friend，而係覺得點解Ashley要拖埋William落水。佢一知，離成班friend知都不遠矣。佢咁真係會害死我㗎。

「你嚟到就好啦。」一見到我拍哂膊頭咁，想點？
「做咩你同佢夜麻麻會一齊嘅？」唔亂猜度William 知道幾多先，直接問喇。

我望住Ashley，佢一直都迴避我嘅目光，反而將手指探到酒杯底部。輕輕托起個杯，呷一口。就好似所有嘢都唔關佢事咁。

「你哋兩個之間係咪有咩誤會啊？Ashley話你對佢不瞅不睬喎。」係咪傻㗎？唔知頭唔知路喺度做㗎兩，好地地做咩和事佬。

我同佢嘅事又關你咩事？話就話朋友啫，但係你知佢幾多野先。俾人利用仲喺度懵盛盛。

不過都好彩，咁講得即係William咩都唔知住。煩少好多。

「夜啦我都係走先。」我都費事坐低，見到咁嘅情況，仲唔嗱嗱聲走？畀機會Ashley搞搞震咩？

「你送人哋返去啦。」然後佢喺我耳邊講：「俾晒位你入啦。自己主動少少啦。」我就係嫌佢太主動喇仆街，你咩都唔知學咩人做中間人。有冇諗過我感受先？

不過好明顯係冇啦。因為佢「嘒」一聲就離開咗我視線，走埋。

《續》

Ashley幾時死 好撚煩

同問 好撚煩

男豬啲fd好豬

Ashley 會唔會捉住男豬，叫包包同佩柔過黎救男豬，之後妻目前犯

新讀者先lm支持，而家仲睇緊第2篇，不過開始skip筋肉人嘅劇情，同埋希望遲下會再有新人物登場，或者加D新源素落去

遲下完咗個故可以講下點解會有依幾個角色
如果有人想睇嘅話

又強制同Ashley扑嘢

真
冇男豬啲fd Ashley都落唔到手

有

好呀好呀

犯法嘢唔做㗎

Ashley都老強左男豬好多次啦

追到live左 樓主平時幾耐出一次文架

3條女寫得好好睇

（128）

三點鐘嘅酒吧仍舊熙來攘往，就好似唔會有休止嘅時候。啲人根本就唔使瞓，咁夜仲喺度ununun。不過我同Ashley之間，就格外寂靜咁。諗返上次Ashley又係call我嚟，同樣都係紛擾嘅酒吧，同樣都係Ashley，唔同嘅係佢今次冇醉。

等咗等，我未走，佢又唔出聲，戇鳩鳩咁喺度唔知做咩。Ashley夜媽媽借William摷我出嚟係想點？

我知我哋之間有啲野，係要解決。佢早前先掉件有味內衣入我背囊度，攪我鋪杰撻撻，令我請咗兩次罪，都唔知佢下緊盤咩旗。

Ashley仍舊都係咩都冇同我講，只係對個酒保講：「要杯sex on the beach。」叫啲咁嘅野，好難唔令人有啲咩聯想。不過佢無事無幹都唔會搵我喇，唔通真係搵我談心咩？都係嗰個目的啫。

佢咁剛烈，我以為佢齋飲烈酒就夠哂。就好似扑野咁，唔使理個過程點調情，下下屌到最盡，達到目的就夠。依加竟然要cocktail， 真係令我好意外。

我望住Ashley嘅側面，今日佢少有咁唔係著運動衫，而係著黑色皮裙，貼身嘅剪裁令佢嘅腰線喺昏暗嘅燈光下一覽無遺，果真厲害。再望上啲，略過個胸，見佢今日搽埋mascara，一副戰鬥格咁，話冇斬獲都冇人信。

佢少有咁用手指不斷喺杯邊打轉，叫嚟都唔係似嘅，好似若有所思咁。

「陪我飲啊。要多杯Margarita。」我都未應承，又咁監人賴厚⋯⋯佢今日好似好唔同咁，冇咗平時嗰種隨性咁。能夠令佢咁反常嘅，都係得一樣野啫。「撞返佢？」

佢都係冇回應，直覺話比我聽我估中咗。因為佢隻眼好似濕濕地。唉，看破不說破喇。依加咁就好似篤到人地嘅痛處咁。

「我地飲啊！cheers!」佢越扮到若無其咁，就越有野。但我實在唔擅長安撫人，都係應咗佢要求，兩隻杯「哼」咗聲。龍舌蘭嘅苦味同辣落入口中，就好似佢本人，杯邊嘅鹹就似係佢依家嘅心情，不過尚有一絲嘅檸檬酸沖淡咗依啲劥，件事都未去到咁絕望嘅？

Ashley唔講，我能夠做嘅只係陪住佢。飲飲下，佢突然間話：「我有個地方想去。」都話口未完就扯咗我走，野都未飲完，錢又未比。老闆揚揚手，示意我由得佢走，睇嚟交情匪淺。

任由一個醉醉地嘅人拉住我行，我都係傻撚咗頂。醉咗都咁撚大力嘅咩？佢一路喺前面扯住我，個身擺前，啲黑色嘅長lace裙都無阻我見到入面條咁撚短嘅裙，真係走哂光，見到哂入面嘅黑色lace透肉底底，真係由頭到腳都戰鬥格。

行下行下，先發覺，依度咪係沙灘？

《續》

真sex on the beach
btw新讀者一晚live咗
支持你啊 樓主

如果繼續寫Ashley嘅話
不如寫佢背後嘅故事啦

下下都淨係扑嘢
又搞到男主要賠罪

似開始講

就係見到你呢個問題
問我幾耐出一次問我先記得
樓豬又唔記得咗出文
平均來講係兩日或者三日一更
（如果冇唔記得嘅話

樓豬係咪想我地送個鐘俾你

放心 我日日追擊樓豬出文

醒目呀英英

快啲度定下一個新故要無逢接軌

送我終
如果有多啲人提我就好啦

樓豬出文未 要追擊你出文

樓豬又瞓覺

（129）

Ashley見到個一望無際嘅大海，心情好似開始好返啲。下彎嘅嘴角，稍微升返至水平， 至少個樣冇咁愁。可能女仔都係鍾意埋依啲野。

清晨四點嘅天空已經從黑轉藍，唔再係伸手不見五指，有返啲光都睇得到個海。波光粼粼嘅海洋就好似閃閃發光嘅寶藏，蘊含著未知嘅美好。

喺藍藍地又有啲發光嘅天空下，Ashley逕自走到海邊，除咗對厚重嘅高踭鞋，赤腳喺岸邊行嚟行去，依下，有啲似小朋友嘅傻氣。「快啲過嚟！」仲向我招手。雖然睇唔到佢嘅表情，但係感覺好溫柔，同平時嘅佢好唔似。

但海附近嘅沙咁濕，隻鞋一掂到有排洗，我擺擺手，示意不了。佢都冇講咩，只係自己悠然自得咁玩。踩踩下水，條友竟然開始除衫。本來都以為係除咗條好長嘅lace裙啫，但佢越除越起勁，都冇諗住停，似係除緊全身嘅衫⋯⋯

我見狀，忍唔住行近咗啲，同佢講：「攪咩啊你？著返衫先喇。」佢一件一件咁除，就好似表演緊咁，啲衫就咁放喺啲沙上面，真係睇見都污糟。我揈兩揈啲衫，又執返起掛喺佢膊頭上邊。

佢當然唔鬼理我啦，擰兩擰個身，又跌返晒「做咩啫，都冇人！我以前都係成日咁玩㗎啦！」唔係有冇人嘅問題，係公眾地方嚟㗎。

成日喺沙灘野戰？咁愛好天體嘅咩。

見我唔出聲佢就繼續講晒成個故事出嚟：「第一次同佢就係喺沙灘做，佢話同我呢啲咁撚平嘅女仔做，如果唔加啲刺激嘅話，根本就唔好玩。」哇！佢擺到明就hurt你喇。你咁都仲同佢扑？

佢講到咁，我都唔知由邊度開始安慰佢好⋯⋯

佢理所當然咁繼續除，冇咗長裙，其實一除件連身短裙就見到個bra⋯⋯應該話佢不拘小節好，定自暴自棄好？

「咁刺激啲，大家都開心。有咩唔好啫？我呢啲咁嘅身材，俾人見到都冇所謂啦。」

咁我開始明白Ashley之所以咁鍾意野戰，唔係因為本性，而係習慣，習慣咗嗰Ex咁mean佢。但係當習慣咗變返做本性，又應唔應該繼續阻止佢呢？

佢咁一意孤行，又唔係我條女，我的確冇咩立場勸阻佢。咁唯有繼續冇佢咁好氣咁睇脫衣舞喇。

連黑色bra 同under都除埋，依鋪真係唔知講咩好，只係希望清晨唔會有人經過。依稀有啲光照射落佢個身度，隱若見到胸前都唔係一片平坦嘅。之前明明都仲介意人地見到對波，而家又咁坦蕩蕩，女人真係善變。

咁又唔係淨係睇波嘅，佢條腰都瘦㗎，個Pat又圓喎，推車都係正嘅，雖然佢一直都迫我女上多。身體上縱使疤痕多咗啲，唔係話完全十分之平滑，但玩開運動嘅，有邊個唔係咁？隻手同腳啲肉緊緻，唔會鬆拋拋咁，都係一種吸引力嚟，只係唔係開我個瓣啫。

佢踎低咗，用手撥下水，玩得好撚開心咁。我望住佢on99咁企喺度，咁多沙會污糟件衫，返去又唔知點同佢哋解釋。

Ashley偶爾抬頭，開口話：「唔坐？」我本來諗住等多陣就走，唔使攪咁多野，而且成地沙點坐，佢就已經主動鋪自己嘅衫落啲沙上面，雖然一早就污糟晒，但都唔係咁好意思嘅。

「坐喇。」Ashley指一指。「唔係咁好嘅。」我擰頭咁講。「都話坐囉。」推推讓讓之下，明明應該要走，最後都坐底咗。微風輕拂，樹影婆娑，我被William中斷嘅睡意再次襲來。

喂，唔好喇⋯⋯好痕。我下意識想撥開跨下嘅唔知乜嘢，就掂到一個毛茸茸嘅嘢。猛地驚醒，雙眼一睜，有個頭喺巨龍上面⋯⋯嚴格來講，係含緊⋯⋯

《續》

More more

出嚟見佢已經係錯，唔走再錯，錯上再錯，冇得救

抵L死

有第二次機會
仲唔識珍惜

剪jj

樓主呢

幾時出文

文呀

（130）

乜我坐坐下瞓低咗都無知覺？真係攰到咁咩？攰唔係最可怕，攰到畀人含緊都冇能力反抗先係最可怕。仲要係又含得幾舒服，巨龍嘅精神抖擻都話緊俾我聽，佢都一樣樂在其中。

重點係，邊撚個嚟？咁披頭散髮，又喺啲咁猛鬼嘅地邊方⋯⋯唔會撞鬼吖嘛？喺微弱嘅光線下，條女係冇著衫嘅⋯⋯吓？冇著衫？好似係得⋯⋯瞓覺之前，除得興起嘅Ashley。

醒下喇張驍旭，大庭廣眾嚟，幾舒服都要停喇。但佢嘟起個嘴不停喺柱身上下套弄緊，就好似人型飛機杯咁。好似我再遲啲起身，佢就已經用緊巨龍自慰咁。

我開始懷疑一開始嘅除衫show係引鳩我擒佢嘅前戲，點知我咁唔俾面瞓着咗。佢先氣急敗壞咁自行搞掂，咁樣搞法，究竟係佢慘啲定我慘啲呢？雖然張馳有度技術雖然係幾舒服，但依家唔撚係攪野出火嘅時候囉。

我推一推佢個頭，講：「你⋯⋯著返衫先喇，唔凍咩？」佢戀戀不捨咁，邊含邊望住我，好似想用眼神令我回心轉意。最後都係要含多幾下先答我，Ashley真係幾時都咁淫。

Ashley眼神迷離，含住碌撚咁望住我講：「你坐住哂啲衫，點著啫？」以上話語係我估出嚟，畢竟咁大條塞撚住，都好難說話清晰。

講到係我坐先著唔到咁。

佢失笑著，更似係窒緊我。

咁點都好啦，冇理由比位佢入㗎嘛。人地主動係人地嘅事，我應承咗包包珮柔要做嘅事就一定要做到。咁所以我都係褪後再企左起身，但始料不及Ashley順勢又再將巨龍納入口中，如珠如寶、珍而重之咁舔。係就係有征服感，但係條友真係失控，完全癲到撳唔住。

子孫根喺人地口中，論如何禮貌地拒絕完全對佢冇興趣嘅人？「我唔想屌，你放返出嚟好唔好？」我只係好隱晦咁講唔想屌，而唔係唔想屌佢，都畀足面喇。

我唔撚明點解陪佢散散心又會變咗扑野，仲要未問過我意願。

佢用手係咁易抹下喺自己嘴邊嘅巨龍末端流出嘅前列腺液，又推我坐返低，哄到我個頭勁埋咁講：「呢啲刺激野，唔係個個男人都鍾意嘅咩？你都唔好隱藏你嘅本性，係我面前盡情展露你S嘅本色喇。」

海浪嘅拍打聲、巨龍被套弄嘅聲、Ashley嘅耳語聲⋯⋯一切都喺寂靜嘅清晨中顯得生氣蓬勃。你冇睇錯，佢又放咗隻手上巨龍度。Ashley就好似鑲咗磁石咁，一定要同巨龍形影不離。

唔係個個嘅喜好都一樣㗎囉。唔知點樣可以轉移話題，唯有問返佢喺酒吧頭先發生咩事。「咁你頭先？」

「佢拖住條女⋯⋯」原來撞返Ex，難怪咁大反應。不過佢頭先著到咁行，show哂啲優點出嚟，遇返Ex應該都唔失禮喇？

「條女隻手紋咗佢個名，佢地好似好開心咁⋯⋯」舊情人相會，份外眼紅都正常。人地早已投奔新生活，自己仲係形單隻影，唔開心都正常嘅。要人安慰都係正常，但就唔係捋住碌鳩咁安慰囉⋯⋯

然後終於都肯放開了，但取而代之嘅係坐咗上我度。

《續》

一起身就見到

比人發現 懺悔 繼續扑 又比人發現 懺悔 繼續扑

痴線
我睇到濕曬
support

支持樓主出多D文

其實男主可以中肺炎死未？佢真係最仆街個個

咁Ashley係呃佢出嚟嘅
但係第二樣就真係自己攞嚟衰

唔識反省嘅男豬
點罰佢好呢

live左

去到咁盡？

JJ插沙

通佢櫃

樓主 文呢

唔使諗啦
通櫃啦

btw, 文呢?

追擊樓主

(131)

隨住時間慢慢推進，天色由藍轉橙，但仲都係有啲暗，涼風颯颯，其實都幾凍下。

唔著衫嘅Ashley可能都有同樣嘅感受，加上心情唔好，先會坐上我大髀度攬到我實一實。如果忽略畀佢撚到好精神嘅巨龍，真係會以為佢只係單純咁尋求懷內嘅溫暖。

個女仔好可憐咁，推開人又好似好衰。咁嘅情況下，我講咩都死。唔回抱而靜靜咁畀佢攬住，已經係我唯一能力所及嘅事，其他嘅嘢真係恕我無能為力。

佢穿過我兩臂咁攬住，透過薄薄嘅長袖衫，都感受到佢赤裸嘅身軀係幾咁凍，凍到連lin旗都扯埋，難怪要搵我取暖喇。心跳砰砰然，同佢悠然自得嘅外表形成強烈對比。

因為冇咩波，心跳聲好似格外清晰咁。佢咁瘦，胸就自然冇肉，但同樣地其他地方都冇贅肉，又唔係得骨嘅，仲有薄薄嘅肌肉同超級彈手嘅圓pat。

「你唔推開，即係唔反感？」反感係指對咩先？你成日咁夾硬嚟法，話冇你都唔信喇。不過考慮到要顧及唔開心緊嘅人嘅心情，我決定唔答。

佢深深咁凝視住我，耐到喺咁暗嘅環境下都畀佢望到唔太習慣。我答唔到，就只能夠擰歪臉，費事正面刺激佢，陣間又當我人型自慰棒。

Ashley錫咗我一下嘴，我都未嚟得切反應，佢又用迅雷不及掩耳嘅速度扶住碌鳩，又坐咗上嚟。

點解無論我點做，個結果都係一樣？

佢邊講，邊用踎嘅姿勢喺我身上un緊：「係咪大波嘅女仔先得人鍾意？係咪我點努力都好，你都唔會肯望我一眼同覆我msg⋯⋯」做開gym嘅女仔係唔同啲嘅，邊講內心感受都仲邊騎到，完全唔覺攰同分心。兩隻手撳住我膊頭借力，完全毫不費力咁熟手。

「首先，感覺同咩身型唔關事喇；其次，我女都有兩條，你唔好再對我有咩遐想啦。」我都有幾日冇屌閪，一入返咁緊緻嘅閪，身係舒暢嘅，但內心就唔多舒服。屌，早幾日先實牙實齒話唔會再同Ashley發生關係，依加又攪成咁。

加上畀人撳住，巨龍又咁精神，要走都唔係咁易。

好似知道係我諗咩一樣，佢就已經開口講：「我知你有女，但要你偶爾同我打下友誼波都咁屈就你咩？明明大把人想屌我都屌唔到⋯⋯點解偏偏我鍾意嗰個要係你？」佢一輪嘴咁，講到聲淚俱下。雖知眼淚係女人嘅武器，但有啲野唔係努力就成功到㗎嘛。

邊講邊當我自慰棒個下，其實都幾冇說服力。我點唔願意都好，你都係一意孤行㗎啦。乜你有重視過我點睇咩？咁都叫做鍾意咩？

Ashley自己自動自覺，喺賓周滑出洞穴之際，又坐返落去，最大係限度咁享受巨龍嘅精神奕奕。咁黑都可以咁準繩，真係訓練有素啦。可能佢真係好激動，頂唔夠幾下就feel到佢下面縮下縮下，「啊⋯⋯屌你老母⋯⋯快啲屌，出力⋯⋯」佢仲一邊屌住我咁屌佢，可能真係投入啲。

我仍然不為所動。而家係佢自己要玩，我又唔係自願，點解要服侍佢？

《嫌》

下個po會唔會變 我嘅三個多甜「多」奶女朋友

Ashley 遲d會唔會癲到去求包包同佩柔比佢同男豬一齊，話自己唔介意做3奶

其實個故埋緊尾 冇寫多個新人吖
但新元素都有少少嘅

眾叛親離
下個po變 我嘅零個多甜「多」奶女朋友

千祈唔好NTR

NTR Ashley
等佢睇住男豬同包包佩柔happy
最好既懲罰

樓主係咪好忙

我地想睇文

有Ashley就多唔到奶

好mean

磨牙

樓豬又唔出文

強烈譴責

樓主成日好耐都唔出文

（132）

微風輕拂，旭日初升。太陽慢慢喺海岸線升起，一開始未見到成個太陽，只係一啲黃色嘅光滲入去藍色嘅天空入邊。估唔到呢個咁靚嘅日出竟然唔係同包包珮柔睇，而係同呢個不停苛索我身體嘅Ashley睇。雖然佢背住個太陽，嚴格來講都叫一齊睇緊啩。

就好似過咗好耐好耐咁，巨龍仍然都冇休息嘅意思，朝氣勃勃咁喺Ashley嘅身體入邊馳騁，Ashley繼續坐係我大髀上邊，用女上嘅姿勢自給自足緊。雖然巨龍唔係主動啦，但係佢興奮嘅神情係無可否認嘅。

咁當然Ashley嘅身體都無可否認地喚醒到我內心潛藏嘅獸性，如果唔係我解釋唔到點解半推半就，又會開始咗扑。可能有少少係想安慰佢嗰句：「平胸嘅女仔就得唔到人鍾意。」啩？

「啊⋯⋯快啲⋯⋯大力啲⋯⋯」明明自己郁，都仲呻吟住希望可以改變我嘅初衷，出力屌佢。奈何呢個真係我嘅底線，安慰還安慰，投放感情就一定唔得。

Ashley仲要勁投入咁，緊緊咁攬住我。都唔係話唔俾佢掂，但係佢啱啱玩到成身沙，揩落嚟係當我係抹手紙定係想我比佢哋發現？「縮手喇。」

「點⋯⋯縮都好，啊⋯⋯你咪又係⋯⋯啊⋯⋯屌緊我？都改變唔到⋯⋯啊⋯⋯你最後都係⋯⋯出咗軌嘅事實⋯⋯」你而家咁坐住我，我點走啫。

唔想再同佢有多餘嘅糾纏，都係向上托佢個pat pat，掉走佢算。意識到我呢一點嘅Ashley，即刻用腳夾住我條腰，連帶夾緊埋巨龍。「嘶⋯⋯」我向上推緊嘅嗰下，因為無濟於事而放手，結果變成令我深深咁埋係佢體內嘅動力。

夾到咁緊嘅閪全方位咁刺激着巨龍，令我一直以來嘅咬緊牙關都失守左少少。

Ashley不停上下擺動身軀，咁樣郁法對波都唔識得震，挺立嘅只有兩粒提子乾。意態撩人，喺床上極度主動係佢最大嘅優點。「其實都去到呢個地步啦⋯⋯你仲掙扎啲咩啫？不如乖乖地⋯⋯盡情享受，大大力咁鋤我喇！呢個位⋯⋯真係幾舒服。」肇事者完全大言不慚咁發表自己嘅心聲，雖然生理上係有衝動，但係心理上完全係覺得屈辱，開始有啲後悔嗰陣時同情佢嘅自己。

點解見到Ashley唔即刻掉頭走？點解見到佢飲悶酒走嘅時候，仲要同佢傾偈？點解到佢話要去一個地方散心嘅時候，唔乘機逃走？

點解要理一個淨係顧住自己感受嘅人？然後又要再傷害最愛我嘅兩個人？

好多嘅點解都冇答案，究竟係順水推舟，定係無法拒絕？點解唔可以狠下心腸？

可唔可以唔好咁大愛？唔好再理佢啦。

深深嘅愧疚令我不停自責，點解又會一次又一次造成呢啲局面？

面對佢呢啲挑釁性言論，我都係貫徹一貫不理會嘅作風。逃脫唔到，就唯有默默忍受，快啲結束咗佢就算，唔好忍啦快啲射。

要原本就蓄勢待發嘅巨龍射，簡直易如反掌。「啊⋯⋯好似漲大咗少少⋯⋯唔係咁快就玩完啦嘛？」Ashley試圖想阻止，但係碌嘢喺我度，佢都冇咩做到。

《續》

再係咁落去，Ashley好快抱住個bb搵男豬

支持屌到三條女都大肚

當男主中出完Ashley之後，Ashley係佢耳邊講：其實我無食藥一排

支持男主屌大晒包包同柔柔個肚，生左bb仲有埋奶飲，最後再發現埋ashley原來都有左男主既種，迫於無奈底下包包都接受左以後都4人行，不過分大細婆

咁幾時段佢條線，睇兩個正到上天花板就夠

樓豬唔好瞓覺啦出文喇

追擊樓主

我地想要文呀

文呀軟JJ
如果唔係我地用巨龍塞你

呀呀呀呀呀

樓主 有無文

（133）

五點幾嘅沙灘已經溫暖咗唔少，但係就溫唔到我嘅心，我嗰顆歸心似箭嘅心。見着Ashley個身體不停喺我前面上下移動，我嘅心理同生理完全被分割開，生理上嘅興奮都掩蓋唔到內心嘅悲憤。我開始喺度諗，我究竟喺度做緊乜。

依舊都係嗰個沙灘，依舊都係我同Ashley。
唔同嘅係我同佢嘅僵持不下終於都可以分出勝負。

因為就快高潮而不停衝刺嘅Ashley唔係好想咁快登頂，唔想難得嘅歡愉稍遜即逝，所以只好懷着矛盾嘅心情，時快時慢咁屹高踎返低。體力差啲都搞唔掂，佢pat pat旁邊嗰兩舊肌肉，係咪因為過度訓練，而完全唔識攰？

我點會唔知佢諗乜啊。佢越係唔想，我就越要射。

興奮係興奮，但係要到射嘅臨界點都仲有一段距離。明明佢技術咁高超，到底係爭啲咩呢？

我開始合埋雙眼，腦內浮現起我曾經左擁右抱嘅畫面，珮柔怕怕醜醜咁輕輕咁抱住我，包包雖然塊面都紅卜卜，就好似呼應返佢面上紅嘅程度咁，用返同樣大嘅力度攬住。唔使做啲咩，但單單攬住已經有生理反應。

唔得啦，好想一手抓佢哋一個波，珮柔柔軟嘅波波同包包有彈性嘅波波，真係好難取捨，快趣趣搞掂Ashley返屋企先，真係1秒都唔等得。

一諗起如此火辣嘅場面，大量嘅子孫就係佢體內噴射。終於我都扳回一城。

「屌啦，我都未享受完。」Ashley露出略為失望嘅神情。我唔係為咗要滿足你㗎，要滿足你搵William啦。

佢用個閪向上向下繼續套弄射完精有少少疲憊嘅巨龍，但係都返魂乏術。都要俾啲時間佢回氣㗎。

見到佢咁樣，射完精又有聖人模式，終於可以的起心肝咁講：「真係真係唔好再見好唔好？你唔好再搵我啦。」今次仲要奸到借我啲朋友過橋，真係防不勝防。

佢郁動左咁耐，依家終於係休息嘅時候。佢個身向後傾，戀戀不捨咁比條巨龍跣番出嚟，巨龍上仲有少量嘅精。

其實佢搵William都得啦，做咩要搵我黎搞啫？「大把男仔垂涎你嘅身體，你喺佢哋身上搵到你嘅價值㗎！世界咁大點解要執着於我一個呢？」

Ashley冇回答我，只係坐喺我面前M字腳咁擘開佢塊閪，啲精源源不絕咁流出嚟。「睇吓，我入邊全部都係你嘅精，曾經佔有過我身體每個角落嘅證據。」仲要邊講邊撩返出嚟，驚死我睇唔到咁。

「我知你鍾意我，但係感情嘅嘢唔一定100%有回報。我唔想你都唔可以逼我㗎，你咁好條件大把男仔追你啦。」諗返佢之前講話鍾意咗我三年，其實都好似好慘咁。但係時間上來講珮柔仲耐啦，咁我係咪更加唔應該辜負佢先？更加重要嘅係我對佢根本就冇愛意。

「我唔要佢哋。」言下之意係只係要我一個？但係呢啲嘢雙向㗎嘛。有得強迫嘅咩？

《續》

其實樓豬寫呢個故係咪用鄧兆尊做藍本？

屌你咁樣我唔想再幻想柔柔同包包

笑死想棄故了，每次都會諗起

唔係講笑
我真係由樓主第一篇睇到而家，大大話話都半年，越諗越唔對路

咩事呀
梗係唔係啦
唔好嚇走我啲讀者

但係你棄故
我就可以唔使寫結局

又好似唔錯

你試下又夠鐘出文啦

樓主記唔記得我啊

btw 推

唔緊要啦
好似都冇咩人睇緊

我睇緊㗎樓豬！
唔好偷懶呀

文呢？

點會呀

唔怪得成日唔出文

強烈譴責樓主

仲有大把人等到失眠

幾時先有文

我都追緊故㗎

樓主又訓左

訓到唔識醒

樓主成日都瞓咗

（134）

天色仲未光得晒，但係都隱約見到黑色衫上面有少少閃閃發亮嘅液體湧緊出嚟。Ashley仲向我擘緊大隻腳，就好似做Show咁。完全唔羞恥，仲要略帶嬌媚，真係天生嘅性器嚟。

我避開佢嘅視線，但都忍唔住偷望佢咁引以自豪嘅閪。略黑嘅大腿嘅盡頭係完全光滑嘅閪，佢擘大到連入面都清晰可見。入面嘅精， 都好似流得七七八八。

引鳩我第二次扑佢？

唔係我唔想遞紙巾，而係我怕我一仁慈，佢又ff咁多，真係唔做好過做。

啲精流晒落件黑色衫度，都唔知佢一陣間點着返。 人哋嘅事我都唔理啦，所有嘢都係佢自己揀。人哋嘅喜好我唔評論啦，但關乎到個人利益就好難唔出聲。

腦內再次浮現包包同珮柔，想同佢斬纜嘅諗法就越發激烈。點先可以令佢收手？忘記我搵過第二條仔？

只係Ashley嘅堅決，令我覺得我講咩都冇用。我口頭上又粗暴對待過，扑緊嗰時又粗魯對佢，點知反而越嚟越興奮。甚至想抆返出嚟，都因為姿勢問題而逃離唔到。佢打嚟我固然唔聽，msg都唔覆，但佢今次借埋我個fd嚟約我出嚟。咁入侵我班friend法⋯⋯係咪要我以後都唔好同佢地來往？

點先可以義正嚴辭咁回絕佢對我嘅好感？

「我唔識講。總之今次真係最後一次。」
矇糊嘅天色令我睇唔清Ashley 個樣，不過其實佢點諗都唔重要啦，最緊要係我真係清楚咁表達到我嘅意思，而且真係謝絕到一切嘅交往。

佢真係太狡猾，已經唔係第一次好似今次咁走唔到。我決定以後有佢嘅場合我都唔會出席。一有機會見到佢，佢又會唔知搞啲咩嚟要我屌佢。

我企返起身，整理好衫褲，佢見我想走都冇多作挽留，只係個身烏向前，谷咗下都冇乜野睇嘅乳溝，瞇起眼講：「咁⋯⋯再見囉。」

頭先咪講咗最後一次見，佢仲講咩再見，頭先我講咗咁多野，佢聽到幾多入耳？

對住Ashley嘅狡辯，都係早走早著。既嗌唔贏，對話又唔會有進展。仲嘈嚟做乜？真係冇佢咁好氣，唔好再浪費時間同佢傾。

佢目送我嘅離去，冇再講啲咩。

離開咗先冇壓迫感。啲理智都返返嚟，整返好個人，將身上嘅沙撥返走。頭先嘅事就當係發咗場夢。

攪咗勁耐，終於都返到屋企。先可以真正咁放鬆，幾驚佢會跟住嚟。片刻嘅安寧，係幾咁值得懷念。

入屋第一件事係我將所有畀Ashley 掂過嘅野都拎哂去洗，然後再沖過哂成個人。希望所有不快都會隨住啲霧氣煙消雲散。

好彩今日係週末，有時間休息。望下天花板發呆，都已經係奢侈嘅幸福。當然，有埋兩條女就更好。

攤咗冇幾耐，就傳來門鎖轉動嘅聲音。

《續》

老母返黎4p開始了

上面位巴打癲撚到

唔會又係Ashley掛

癲到要quote文

樓主諗緊個結局點樣
腦閉塞左好耐

等你文 等得好辛苦

再唔出文 我癲啦

問下包包同佩柔可唔可以比ashley加入之後永遠日日4p

去中東娶晒3個

唔係癲到漏咗鎖匙俾ashley入屋禁室焙慾嘛

諗唔到個結局咪唔好諗囉，繼續寫

男豬唔會比Ashley縛實係床到又強姦一次掛

文呢 樓主

在線等, thx

樓主4日先1小文

就黎斬死樓主

Ashley 做三個主角嘅性奴 滿足佢被凌辱嘅渴望
樓主從此精盡人亡

Ashley 呢啤賤婦唔比兩個美女用假鳩桶到失禁都唔得

係咪爛尾

因為腦閉塞 所以要多少少時間
聽晚出呀（盡量

等你

今日冬至會唔會Ashley，包包同佩柔去男豬屋企開大餐呀

同樓主開大餐

好慢

等緊你嗰盡量

已經慣咗一個禮拜入嚟一次

（135）

聽到門口咁嘈，我瞓喺睡房都聽得一清二楚，一定係包包同珮柔又一袋二袋咁帶哂嚟我屋企。佢哋嘅開開心心、無憂無慮同我嘅心事重重形成好強烈嘅對比。因為琴日我又再次唔小心打破咗同佢哋嘅約定⋯⋯扑咗Ashley。

雖然成件事都係意外，但係我都攪唔清最後冇推開到佢嘅自己，究竟係諗緊啲乜嘢？係同情？係唔忍心？

我仍然都係喺睡房，冇去迎接佢哋。而係選擇慢慢合埋雙眼，假寐一陣。佢哋一入門口就吱吱渣渣，聽住佢地講買咗嘅餸嘅量，應該係諗住住到星期日晚先走。佢哋興高采烈咁商量食咩餸，同埋陣間可以睇咩戲，見到佢哋咁融洽相處，其實都幾安慰。

「人呢？仲未起？」包包終於都醒起我喇咩？我快啲扮返好瞓個樣，再瞓多陣先。

「哥哥好少咁晏都唔起㗎喎？」但聽到珮柔一臉擔心，不如正正經經同佢地講聲先瞓？佢地嘅腳步聲越發迫近，我冇咩時間諗，只好合返埋對眼。

「珮柔，你嚟叫醒佢。」隱若聽到包包一啲愛心都冇嘅言論。

「吓，點解啊？畀哥哥瞓陣唔好咩？」唔使用眼睇都知道珮柔一臉疑惑緊，只係包包冇理由睇得出我扮瞓覺㗎？

「總之叫醒佢啦，我出去整埋啲嘢先。」講完就好似退出左呢間房咁，剩返珮柔有啲忐忑不安嘅呼吸聲。

咁我都發出返平穩嘅呼吸聲，等佢相信我真係瞓着咗。究竟我瞓着咗之後，佢會做啲咩呢？

佢唔會似包包嘅挑逗，可能係吱醒我；亦都唔會係Ashley咁進擊，打算係含醒我⋯⋯我等咗好耐，都聽唔到啲咩特別動靜。

終於，嘴唇被啲咩溫熱掂咗一下，內心意識到珮柔應該係掙扎緊好唔好錫落嚟，就好似初吻咁謹慎。不過，記憶中佢都好少主動錫我。都啱嘅，見到佢我已經撲埋去。

咁當然係得唔到我任何嘅回應。

然後佢攤開左我隻手臂，至膊頭嘅高度，又整開咗啲被，唔通係想吱我？係唔係跟得包包多？

然後，手臂首先感覺到嘅係珮柔柔順嘅頭髮，然後係佢嘅頸，就咁樣枕住左，再手放我嘅胸口。

就算唔使擘大眼，都感受到佢熱切注視嘅目光。佢嘅視線就好似溫柔嘅陽光，熾熱咁掃過我每一寸肌膚，我知道目光底下包含嘅係佢嘅柔情似水。儘管文靜嘅佢好少表露自己嘅諗法，只係幫我執下屋，煮下飯，又唔會爭寵，但係佢嘅愛唔會比其他人少。

就好似覺得我同佢之間嘅距離有啲遠，佢進一步個身體貼近我，近到好似冇得再近，有兩舊軟綿綿嘅嘢撞向我嘅胸膛，再被我個身攪到左右分開咗，啱啱好食正佢中間軟綿綿嗰個位。嗰種緊致嘅美好，完全係珮柔對波波先做到。

就係佢呢種不經意咁用波撞向我依個胸奴，先係對我造成最致命嘅傷害。如果我依家先來晨勃，會唔會太過着跡呢？

《續》

咁快就續

繼續呀

樓主係咪諗住7日1文

月更

睇嚟真係要我哋送鬧鐘

年更

臨聖誕出多幾篇啦

樓豬比Ashley 捉左？

唔好癲住 睇埋個結局先

樓主唔出文 點睇結局

今日都無文... 靠你篇飛機文嫁

（136）

唔知空氣流轉咗幾耐，扮瞓嘅我仍然努力咁抑壓自己，唔好咁易畀珮柔叫醒先得。至少唔好有生理反應先，因為著緊綿褲，一扯就好明顯㗎⋯⋯連綿胎都遮唔到喇。奈何面前嘅觸感太吸引，我好怕我會把持唔住。

就算係瞌埋眼，都完全感覺到軟笪笪嘅兩團脂肪仲係緊貼住我嘅一邊胸膛，雖然著住衫，但因為扑咗勁多次，佢對大波又點會記唔住？咁柔軟嘅波波喺腦入面已經主動轉化成裸體，完全幻想到拎上手會係幾咁有重量。髮間嘅果香沁人心脾，完全係令人忽略唔到嘅存在。臉上毫無防備嘅面容就好似引誘我對佢落手咁，

珮柔仲要驚死攬得我唔夠實，唔知係咪怕我掙脫，特登用白皙呃手臂箍住得遠啲嗰隻手，結果令我個身體更加深深陷入兩團軟綿綿之中，下面個波就好似係一個好有彈性嘅枕頭，上面嘅沉甸甸利用重量強制將個身夾係中間，完全係被固定左，根本係走唔到位。不過我又點會想走呀？舒服到咁樣，明明完全不能自拔。

不過咁啊珮柔，包包叫你叫醒我喎，你一齊瞓埋喺我隔離係咩意思？仲要好似合埋咗眼咁。咁快就睡得正酣嗱？

均勻嘅呼吸聲同重重咁壓埋嚟嘅波波都係表示佢真心瞓咗⋯⋯你話如果好似包包同Ashley 咁直接攻擊都可以畀到即時嘅反應，但依加咁⋯⋯

深知佢唔知咩叫以退為進，我都唔應該去做啲咩反應去測度佢，不如順其自然就算喇⋯⋯即係，不如真瞓？

我偷偷瞇住咁打開眼，映入眼簾嘅係珮柔嘅頭頂，同埋微微顫動嘅眼睫毛，真係成個天使咁，係差咁對翼。 不過佢嘅身材一啲都唔似天使咁平淡，而係擁有惹人遐想嘅雙峰的。

胸前嘅偉大完全係不可忽視嘅存在，兩個波波咁樣求其夾埋已經形成一條極為深遂嘅事業線，難得其他女仔死夾難夾都搞唔到一條出嚟。佢好隨意咁已經可以引起人哋嘅性慾，尤其係身為佢條仔嘅我。好難相信呢一副咁惹火嘅身軀係屬於我嘅。

如果唔係扮瞓，我一定一野揸落去對波度，起勢咁搓，一邊玩佢lin頭，一邊就啜住，就好似揸牛奶咁。佢應該會興奮到震晒， 皮膚開始泛紅，雖然好怕羞好怕羞，但係一句拒絕都唔會有。

珮柔只係會面都紅晒，都唔阻止我，而會配合我，可能係幫手逗對奶出嚟同埋擘開隻腳。只要我一開聲，我想玩豆豆又好，插入去又好，佢次次都係超級配合我。由一開始嘅懵懂少女，變成而家嘅識得配合，佢真係進步咗唔少。 甚至成日都忽略咗自己嘅諗法，都只係想令我開心。

屌，諗乜撚野啊，越諗越扯，係咪想畀包包發現？令佢扯就試過啫，但而家要逆向咁要？佢淋返真係有難度喎。快啲諗喇，咩都好喇⋯⋯

唔知點解，腦內浮現嘅竟然係Ashley個樣。

《續》

唔夠長呀d文

竟然係文

知道大家想開心過節

我日日都想開心

樓主每日一文 大家就會好開心

樓豬呢！
去咗邊！！！

一路扑ashley一路打文

唉 樓主 日日玩消失

sad

樓豬等得你好苦

樓主 文呢？

放棄了

Chris 真係慘

覆錯，自膠。

隔離post

隨緣

隔離Po好受歡迎

你個po爽D

仲唔出文

Ashley知道男主已經有兩條女

過去搶名份都無用

不如乖乖做砲友
仲要講明得男主一個砲友

係愛啊

失蹤人口報下平安好喎

係咪已經俾ashley吸走左啦樓豬

尋人啟事
有無人見過一個軟綿綿嘅人，
疑似比一個女性筋肉人捉走左

一息尚存 只係仲寫緊

支持支持，請繼續

收到收唔到唔係靠彩數

揸緊個信念
鬼都奈你唔何

愈出愈慢 睇嚟又一個爛尾故了...

但係估唔到呢個都會爛尾

點解估唔到？

Btw寫緊㗎
可能個post多like會多啲推動力呢

我谷鳩氣點俾呀...

之前寫得好快然後個節奏好明確
後半段好明顯個故事唔知道點寫落去咁樣

求文

都同意有浸爛味出緊嚟
明明一開始淨係包包同珮柔都未揀得掂
然後ASHLEY強上男豬 又冇對佢厭惡 而家仲有沉船傾向⋯
都明白個故係本身都係天馬行空，但係未至於癲到比人姦到沉船啩

每日一推

寫好未

我就黎唔記得果三條女叫咩名

今晚有冇呀？

唔好爛尾呀

阿爺頭先叫我上連登問下樓主有文未
再過幾年佢都未必有機會睇到

尾已爛

你同佢講
去得安樂啲
有我哋會燒畀你

畀啲信念

忽然有一種感覺，爛尾不如學之前有位巴打講，4人行算尻數，黎個瘋狂4P，好頭好尾。

你叫反筋肉人嗰班情何以堪

點都好過睇都冇得睇

樓主想棄故啦睇黎

應該唔係想
係棄左
因為樓主一星期冇上水了

樓主返嚟未

新讀者Live咗樓豬都未上水

爛尾

樓主就算爛尾都上下水啦
如果唔係會擔心你有事

其實就冇事嘅

咁係咪爛尾

休息左咁耐，出返文啦

算啦勉強冇幸福
隨緣啦巴打

轉咗年更

ashley係時候收手放返男主角出嚟喇下

我要文呀

冇文㗎啦，可以唔洗等

尾

新讀者Live咗 +1

你可以出返去啦 爛了

己

爛

其實講句爛尾唔係好難啫，等啲人唔使特登上黎睇下有冇文，一了百了

仲信樓主咩 咪玩啦

我又唔想佢爛尾
但係又未寫得出個結局
呢個狀態叫咩好呢

咪你個名囉
硬唔到又未切
又唔可以講冇機會用到
但係想用又用唔到

獵人狀態？

休刊算啦
夾硬寫爛尾仲衰
我寧願你放置一陣搵下靈感

Ashley要轉正唔係咁易寫
由其你前面鋪得唔係咁好
要讀者對佢有好感就更加難

咁你咪休息一頭半個月囉
好過你唔繼續寫

等結局

試下搵人趙幫手接一接一兩篇，可能會有啟發

同意
寧願樓主放手
Ashley 本身都比人噓到仆晒街
寫到佢轉正樓主真係會比筋肉人輪大米
最多補多個外傳或者平行時空Ashley係正室

尤其係Ashley個種扭曲既愛
對佢自已同男主都黎講兩邊都不討好
要轉正既話 我想像唔到包包有咩理由會接受佢
（佩柔就忽略不計）

所以除非你寫偷食Ending
否則我諗唔到有咩可以繼續一齊落去既原因
（或者有咩伏筆我未睇到）

重新黎過 等Ashley暫時離開下
用返佢本身個人格同男豬4P算啦

不如你當無Ashley呢個角色咁繼續寫落去先，我地當無見過佢

同埋雖然你未有靈感點寫，但都上下水同讀者傾下計，咁又石以搵到靈感又唔會比讀者覺得你想爛尾

樓主 死咗去邊

ashley的確係難寫
加上男豬認定包包係正室就更加難
起碼都要飛走一個先得

其實我又冇諗過要轉正
只係想嚟緊落嚟個情節
點樣可以自然咁發生

諗咗好耐都諗唔到

但就係呢個位令到樓主覺得
佢地4p都冇咩可能會發生到
包包有咩可能會肯
所以先唔知寫咩好

咁咪唔好寫4p 囉
或者直接整個選擇故

選項a: 堅決同肌肉人斬欖

主角happy ending
同兩個女主去外國行婚禮
3P版婚紗蜜月ending

彩蛋: 肌肉人搵唔到心靈支柱,開始墮落

選項b: 繼續出軌

畀人拍片
身敗名裂
眾叛親離
但係同肌肉人繼續吊到ending
仲可以寫多啲新姿勢添

彩蛋: 肌肉人嗰ex返咗嚟, ntr 男主

再唔係你可以再黐線啲

選項C: 繼續出軌
冇畀人影相
冇失敗名裂
但係都係畀兩個女主知道咗

包包走咗
珮柔懷疑人生,比男主朋友Ntr
肌肉人比ex 溝返

男主最後只可以望住啲相打J

其實宜家係差咁一個轉折位
用黎凸顯Ashley做到啲包包同佩柔都做唔到既野
（唔撚係做愛啊屌你）

如果證明到既話
我諗包包會感動而接受Ashley
不過真係要搵到個好強烈既理由先講得通

或者 掉撚低濕鳩男主

轉做女女女
完美結局

定接落去都冇所謂啦
反正都唔記得之前去到邊

放低咗成個月
我以為入到嚟會有結局睇

傻豬嚟嘅

仲有冇文呀
正式棄故都講聲呀

You are not the only one

屌見到紅點以爲有文
樓豬加油

其實大家都當咗佢棄故

每幾日就入黎睇下
都係唔見樓主

+1

當爛咗尾 睇之前同包包柔柔d甜文算

冇文就不推文啦

上次出文係聖誕
唔知下次出文係咪年初一

在世界中心呼喚樓主

睇到大家ABC選擇好撚殘忍

咁佢唔出文呀嘛

我諗個選項a唔錯㗎
主角bbq happy ending架
係肌肉人慘啲啫

話說我等樓豬出文等到甩埋p

same

+2

覺得你寫得好過樓主

唔敢當唔敢當
最多提供少少Idea啫

樓主大家都企定定等緊你啲文呀

等到龜頭也謝了

快啲出嚟面對

係好係醜都完埋個尾佢丫

已

消失的樓主

樓主
你話佢哋打科興/中武死曬我都ok架
埋尾ok?

三女在Ashley言語挑釁下衝突而引起殺機，男主角在混亂中被殺；三女在愛+悲傷+憤怒下因應其性格與特徵下各自覺醒出性質不同的［究極力量］，並繼續因男主之死繼續爭鬥；隨著三女的戰鬥下覺醒力量的人越來越多，並因各自喜好追隨三女而成國；相反沒有力量的人只能成為低下階層，受到上級勞役：世界文明也因三國的長久戰鬥而倒退並陷入毀滅邊沿；最後上天因有好生之德不忍平民百姓受苦，將男主復活並賦予其天下最强的力量「大愛之拳」，並令其返回大地，修補其當初優柔寡斷所引起的大錯，為拯救天下蒼生而週遊三國

第一部完

算撚數啦屌隔咁撚耐佢就算寫埋都唔記得講到邊

例行上清香一注拜祭樓主

仆街 間唔中見到呢個post 等我仲用兩日由頭睇到呢到 點知原來已經冇更新成兩個月 爛尾

可惜在塑造咗包包同柔柔兩個咁正嘅女女出嚟跟住爛尾